有冇人魚翅撈緊飯，麻煩出句聲呀

升到32000 完全冇大時代氣氛
定係個個都係得個睇字

碗仔翅

食緊焗豬咋屌

3309執撚左十皮
傻閪先返工

執左10皮咁少就咪撚講出黎啦

食緊三手飯

大師你做咩

屌你閘撚住，邊撚個大師呀

屎撈人

如廁撈飯

Me飯撈魚翅

禾叫人將啲靚牛扒切粒當飯撈翅食，仲食飯呢啲低級穀物

十皮就唔番工。
你餘生靠呢10皮？